今日去見工，經理話我個樣唔 presentable，即係咩意思？

姐係你太靚仔，等收offer啦

叫你現在式架
Pastable
即係pass左

即係話你似柒頭囉

覺唔覺聰明醒目既越係內向

佢曲線讚緊你smart

即係話可以推你去做鴨

不過你面試時有除口罩?

有無加ed